有摺摺聲果種反應一定係性格差

純粹令人不快點會唔係？